大圍有手足想自殺!

大圍有手足想自殺!
大圍美松苑
麥鈺澄
快啲幫手搵!

推，頭先佢朋友話有人見到係第一城，有無巴絲幫手搵

🙏🙏🙏From tg:有心找請聯絡 @shittypoopoo，佢朋友

急召第一城巴絲

推

已搵到 by medical tg group

真？ 去緊大圍

係第一城搵到

推！！！

自殺需要勇氣，點解唔用勇氣去生活，傻女

Ok睇住佢 麻煩晒

自殺嘅人有時係一時之氣，比佢知道身邊有好多人支持佢，唔好做傻事

好彩咁快搵得返

Push

唔好衝動

不要我都明，真係對住啲奴隸垃圾好撚燥好撚灰

救人

唔值得為d咁既人去死

已找到 請del post 勿再傳🙏🏻